(棒球撚)日本職棒討論(10)

Premier 12等人開

原來西勇輝同西純矢係親戚

學某人話齋,病貓係關西,即係西局已經有兩番

留名

聽日開波了
各位預測賽果會係點

一入

一線鷹sure win

石井(三木谷?)今舗都幾肉酸....2年人仔,冇病冇痛都斬

當初如果係livedoor中標咪好...再唔係搵泡菜樂天個場間冠名贊助商老闆頂手都好

zozo前老細前澤友作好似話唔搞棒球喇喎

新post

今日兩隊先發是山口vs千賀

軟銀贏

新post留名
軟銀加油 唔想睇廢人隊贏

lm

今年日本一真係咖哩味大便同大便味咖哩

今宮牽制死

阿部全壘打

嘩屌

軟銀古巴人2 Run逆轉

新人第一年學人睇 日本棒球

山口俊今日咁快手軟

軟銀3-1犧飛

我係唔會因為要顧全大局要洋聯羸而支持一線鷹嘅

呢度大家好似都好想睇工藤老賊輸到死老豆咁嘅樣
同哥迪奧拿一鳩樣

5比1

3連打
安打停不了

3個打者專打內角直球
田代

田口麗斗

可以出咗代打
換完投再換代打㗎咩

炭谷嘅配球已經唔係第一次出事

輸俾軟銀心甘命抵

軟銀7-1

技安你...

工藤=哥迪奧拿
老原=雲膠
矢野=高普
高津=普帥

In 一線鷹, I trust

就嚟要針對一線鷹收豪華稅

一線鷹先勝....

技安就課得少咩...不過用黎買石像又或者爛玩具之嘛

做低左老原至算啦
寧可一線鷹贏波都唔要原巨人重新上場後一口氣連袋央聯冠軍同日本一

就快其他11隊都會反鷹

第2戰！

四局一支安打都無

大城岩岩差啲HR foul左少少

松田宣浩3 run HR

今局換出嚟嗰兩件都係垃圾

不解釋

一線鷹有機會sweep

softbank爸爸有錢

以後check清楚啲遊客sim係用docomo先好買

軟銀要完成大滿貫
巨人一路好走

廢人隊好大機會俾一線鷹sweep

巨人投手陣中繼投算差
Ryan Cook在名單外已歸國
如果贏到一場已經要開香檳

有咩理由出大竹寬送分

新手一問 軟銀果個叫咩投法？ 好特別

開劇場

試過 做唔到

上訓練班有個

想問下邊到有得睇重播？

B站可能有

井上一樹真係去病貓幫矢野一把

洋腸要引退喇...

有無俾30歲人有訓練班？」由0開始

松井與森原退出P12

休息下好,松井掛住夜晚揸波換8敗,森原日日上場被操爆...

冇問題
睇下條link
不過岩岩果期完左報名
要下年3月

30、毒絲、怕同小朋友傾唔埋

Bilibili

聽講都幾多20-3x?
報左最新果期

thanks

等你報告
我運動白癡

絕對冇問題喇
我果到都有好多差唔多大

首先
要買左手套同帽先
棒球褲可以唔駛

普通運動衫都得？
手套同帽都有
帽係cap定比較平果款？

鴨咀帽就得

Thanks
想問下日職既棒球隊實力比較平均？
之前係現場睇過橫濱主場同阪神虎

我都有少少想玩, 邊度買手套?

Mizuno 應該有。

洋聯長期屌打央聯

香港有間叫一億嘅舖
不過唔係成日開
上去佢fb到問下先
如果唔係就上網訂
最好就買台灣手套
平過日本好多

龜🐢仙人開轟

工藤條仆街幾時先至?

龜井痴撚線

2打席連續HR

都係唔會救到廢人隊

廢人隊

重信又敗家

做咩咁關鍵都唔用陽

澤村又做乜9
btw我係仔都覺得柳田好型

In 一線鷹， I trust

糞走壘

一線鷹王手...

聽日贏埋菅野、早完早著

工藤老賊

捉哂成隊一線鷹驗個尿先啦

好期待一線鷹橫掃億萬廢人隊

契仔一大堆

雖然好憎softbank
但佢地無論板櫈深度 農場系統 買人眼光 球員心理
都真係屌打其他十一隊

agger, 老原出山燒左咁多銀紙到頭來都係袋唔到日本一

巨人隊成人買央聯的人，在央聯咪屈機囉
打洋聯咪仆直囉
軟銀一嚟訓練得好，買人又好用
對比其他隊
你睇下燕子隊

而家軟銀打主力的有幾位仲要係育成出身

周五、六侍J熱身賽打火腿、歐力士

10年育成456位全部成才

我燕邊到得罪你

但係燕真係唔爭氣，舊年做到央聯2弟，但係今年做返6弟真係

其實今年得點央聯第二
係投手大爆炸 搞唔掂
希望換左高津帶隊會好d
今年tank一年 起碼養左村上宗隆出黎 同埋有枝假外一指籤

甲斐キャノン

諗下山田哲FA時點留先啦

燕子隊中間十六連敗影響好大
投手成日自爆
浪費左山田哲人，村上宗隆的打擊火力
成日上半場打擊開火，下半場牛棚放火

跪求攞返局算

石山泰稚傷左真係搞唔掂
ハフ又成日係到開劇場

各位有無link?

#1

山田哲人一開轟=燕子必敗
好邪

上企鵝

菅野

要一雪前恥

如果一線鷹真係sweep的話,䚴顱卅稅真係走唔甩

*豪華稅

其實youtube都有
打隊名 filter set淨係搵直播就有好多

謝謝

咁廢人隊都洗左唔少錢
兩隊邪惡軸心隊

水魚丸連續兩年對住一線鷹死火

軟銀古巴人Garcia三分砲
菅野gg
巨人已完
正廢人

一線鷹拎得啲啤酒同香濱出嚟啦,預備慶祝sweep

打率0
真心
234棒食左屎

Gracial

鯉魚餓底

間碟滾回安芸國,丸龜佳浩死全家?

證明左洋聯睇技術，央聯睇氣氛

佢都係為錢先黎巨人而且近佢家人

睇黎都係4-0

都係o個句:老原應該屌緊由伸上年做乜俾輸家奴開無雙,到佢用時要還

係時候兩聯盟都玩DH

今年日本一太實力懸殊
可能我老屎忽
我仲睇緊2011年日本一精華

山本56

巨人想點
Sac bunt 都safe 喎

輸家奴ko

一線鷹

睾丸終於hit

阿部可否不要老

第9局，究竟廢人隊被橫掃定係吊老命頂多一陣呢

陽具壯出場

龜仙人最後送上日本一比一線鷹定係要OT呢？

隊長

英雄定狗雄

億萬廢人隊

又3S2B....

技安BYE BYE~~

一線鷹sweep

Byebye巨人

攞一場都咁難

巨人 rip
阿部お疲れ様でした

恭喜軟銀完成大滿貫

過兩日大家一起再睇侍Japan

技安: 要同讀賣攞錢入貨先得喇

孫正義都o係度,真係以為食硬....

點知真係食硬

又要呼籲下大家睇清楚啲遊客sim係用docomo網絡先好買

唔用佢 簽佢返嚟把撚

二軍監督
可唔可以留返個10號

Ryan Cook應該不再續約
Scott MATHIESON引退（專心加拿大國家隊）
阿部去二軍做監督

Scott, are you sure you’ll absolutely be called on for Premier12, eh?

星星個一軍投手教練好似就係例子，只係廢人隊肯唔肯咁做同埋阿部係咪堅持要着返10號

終於有

一野黎兩張
我中左藤浪,則本(但本身已經有2019 series 1超5左),村上
最後自選吉田正尚

我都中左藤浪同則本

爽
抽到兩張菅野

千賀、松井與森原退出侍Japan

追加

大竹 寬
嘉彌真 新也
甲婓野 央

25日與火腿友賽
26日與歐牛友賽

31日與1日與加拿大友賽

求其去益力多搵件牛棚都好過佢

新果張小林
個技能會第5局後power變a

抽唔中
世界的小林

我舊年中哂兩期添
但係佢打擊咁廢

catcher一定用森友哉/阿部

冇呀
今年果張ts阿部又抽唔中
我果張阿部17年呀

會澤翼都可以接受

巨人無第二次戰力外的名單

同一時間老原又話CL係時候解禁DH

稲葉篤紀監督は日本ハム戦を「まずは実戦感覚を養う時間にし、状態や感覚を上げてもらえれば」とし、ノーサインで試合を進めることを明かした。日本シリーズ参加選手と辞退による代替選手が合流しておらず。野手10人（捕手1人）、投手６人しかいないため、試合は７イニング制、打順は9番ではなく10番まで回して打席機会を均等にするなど特別ルールで行う（指名打者選手が守備に就き、守備に就いていた選手が指名打者に回ることも可能）。
打順は1番中堅手・秋山翔吾（西武）、2番二塁手・菊池涼介（広島）3番指名打者・山田哲人（ヤクルト）、4番右翼手・鈴木誠也（広島）、5番左翼手・吉田正尚（オリックス）、6番一塁手・浅村栄斗（楽天）、7番三塁手・外崎修汰（西武）、8番捕手・會澤翼（広島）、9番遊撃手・源田壮亮（西武）10番指名打者・近藤健介（日本ハム）と発表。菊池が2番に入ることで「小細工もたくさんできて、“１点を取る野球”ができるのかなと思います」と話し、4番で起用する鈴木については「自分のやるべきことを意識高く持ってやっていますね」と頼もしく、期待を込めた。

26日のオリックス戦（サンマリンスタジアム宮崎で12時半試合開始予定）も合わせた2試合で、実戦から離れている選手たちがいかに状態を上げることができるのか。大会が近づく中での選手たちの動きに注目だ。

侍J 7-0火腿雜牌軍

侍Japan 3-1歐力士
鈴木誠也兩場比賽連續HR

侍Japan對住收左league既火腿/牛牛都贏唔到既話，出到去打大佬分分鐘比對家456

侍J在沖澠合宿
勇人在P12先發遊擊手
但佢練緊三壘手

唔通熱男打一壘

淺村一壘
今次召集的選手無一壘手
勇人可能在奧運要守三壘
以備不時之需

世界棒壘總會YouTube 會直播韓國對波多黎各與日本對加拿大的友賽

Mathieson 向巨人前隊友聲言要直球對決

幾時會同巴倫堤私了

Canada v Japan
Okinawa Cellular Stadium
31 October, 19:00 JST
WATCH LIVE

Japan v Canada
Okinawa Cellular Stadium
1 November, 19:00 JST
WATCH LIVE

Puerto Rico v Korea
Gocheok Sky Dome
1 November, 19:00 KST
WATCH LIVE

Puerto Rico v Korea
Gocheok Sky Dome
2 November, 17:00 KST
WATCH LIVE

阪神又有老野投手
中田賢一無償轉會阪神
球兒、能見真多老野

廢老俱樂部

平時個速報app無依幾場嘅速報？

幾型

幾時先可以練好d 打擊

福岡個場改咗名做pay pay dome
咩名嚟

我燕簽左Alcides Escobar

DeNA個Edwin Escobar同MLB大型新秀Ronald Acuña Jr.都係佢表弟

今年白襪3A 0.286/0.343/0.444 10枝hr
先8000萬円一年當買手套都抵

好似係日本yahoo同SoftBank合作嘅電子支付

Escobar好似成家都係運動員咁滯

咪又係孫正義旗下既野

Dena好似要解除佢

P12世界的小林要發功了

今晚香港時間6點開波

應該唔會掛
無咗佢星星中繼陣應該收得皮

咁小林點

個女仔矮左d

30歲都未結婚,係日本又真係好遲喎

▼ 第48回 三井ゴールデン・グラブ賞

＜パ・リーグ＞
投：千賀滉大（ソ）
捕：甲斐拓也（ソ）
一：内川聖一（ソ）
二：浅村栄斗（楽）
三：松田宣浩（ソ）
遊：源田壮亮（西）
外：秋山翔吾（西）
外：荻野貴司（ロ）
外：西川遥輝（日）

▼ 第48回 三井ゴールデン・グラブ賞

＜セ・リーグ＞
投：西 勇輝（神）
捕：梅野隆太郎（神）
一：ロペス （De）
二：菊池涼介（広）
三：高橋周平（中）
遊：坂本勇人（巨）
外：丸 佳浩（巨）
外：鈴木誠也（広）
外：大島洋平（中）

又係既
岡本和真而家先22歲已經結左婚

坂本都未結婚做playboy

菅野大把錢自然有女埋身

セルラースタジアム那覇
侍ジャパンvsカナダ代表
スタメン
8秋山(西武)
4菊池(広島)
6坂本(巨人)
9鈴木(広島)
D吉田正(オリックス)
3浅村(楽天)
7近藤(日本ハム)
5松田(ソフトバンク)
2小林(巨人)
P山口(巨人)

田口老婆好靚女

人生贏家

開始了
Youtube有得睇

有無link

Wbsc的官方帳號
不過無旁述
企鵝有日本旁述

收到風話山口俊指名唔同會澤夾投捕

出局如風

冤孽

無出局四球被安
加拿大適時打先1-0

山口
四球無出局滿壘

山口
滿壘四球送分
加2-0

終於一出局

囧

加拿大右安
滿壘

一出局3-0

山口真可怕

加拿大清壘二壘安打6-0

打左三分返黎

渣架呀俊

山口六失點

比人打到智障咁

日本輸下都唔係壞事

打線上班啊

山口俊

四局上高橋禮

日本而家輸總好過正賽輸台灣輸韓國

無出局誠也二壘安

日本破蛋
誠也、吉田正連續二壘打

近藤滾地球出局
強逼得分
6-2

日本無出局滿壘
坂本中飛犧牲打
6-3

日本有無可能逆轉

O Canada, we stand on guard for thee

今場MVP-山口俊

一分差可惜

突發

25丸

丸去到國家隊唔好交出日本一大賽時狗屎的表現

大家會唔會睇P12其他隊？
荷蘭有無巴倫汀？

周六凌晨（周日2am)
美國對荷蘭

日本先制點1-0

山田2-0

應該係對一線鷹先死火

3-0完封勝

冇睇開洋聯
嶋基宏伏唔伏

聽人講佢盜壘阻殺好弱
利申 睇開CL

丸已經在台灣與大隊合流

今季傷到回塘未

明早多明尼加共和國的先發投手是中日的Romero

記得佢在東蛋丟手套

坂本勇人在台灣會唔會去食台妹

WBSC的官方youtube頻道都有世界棒球十二強的直播。香港可以睇。但可能無旁述

中日的Romero被巨人廢柴比亞打左支二壘安

Romero被墨西哥隊打左滿貫炮

今日日本隊P12開幕戰對委內瑞拉

6點開波

先發投手山口俊

唔好爆啊大哥

美國與墨西哥在A組出線

1.坂本（遊）
2.菊池（二）
3.近藤（左）
4.鈴木（右）
5.吉田（DH)
6.淺村（一）
7.丸（中）
8.松田（三）
9.小林（捕）
P山口

山口一開始無出局被打二安
最終兩個三振、二壘滾地球送一壘安全化解危機

滿壘

1比0 委內瑞拉

2-1

近藤健介在本壘觸殺真可惜

山岡只係識屌打樂天架咋,其他隊唔得架...

山岡
大竹
中川

委內瑞拉4-2

熱男

日本gg

josh的威力好強

山田差D救全家...

4-4 1出局 滿壘

滿壘3壘代走周東係乜玩法...HOME STEAL?

應該玩SQUEEZE PLAY...不過2S...

太好了、四壞保送送分 日本5-4 救全家

用ISAKURA睇慢左3球SOSAD...

YouTube 官方有live

委內瑞拉突然崩盤...

委內瑞拉食左幾多個押し出し4球...

仲要損兵折將

山崎

日本派高橋禮先發第二場

YouTube 有live
睇中華民國🇹🇼

日本4-0

誠也3分砲高橋禮勝投

周四比賽先發今永

日本代表隊對決嗨嗨

誠也三壘打
日本先制
1-0

正尚安打
誠也回本壘
2-0

嚇屎、台灣差點全壘打
點知個波跌返個牆

日本行狗屎運

好多台妹啦啦隊📣

富士播井上尚弥場拳,棒球割愛...

井上幾點開始？

誠也兩分砲

Super round賽制係點？

Youtube上打野球搵直播

原來係錄播...俾yahoo劇透左

原來我睇錯,冇事冇事

應該要最後一場先到佢打,8點幾啦

yahoo寫香港時間20:10開波

好好
兩邊一齊睇

今永守住啊
一出局滿壘

田口standby

今永好野！！！三振

點解YouTube 無左直播

開始左

個賓仔幾抽得下...

台灣硬係攞唔到分

上企鵝睇
今日特別窒

四局完井上點數39-37

5r最後賓仔食左幾拳,但係反而係井上標血...

八局完76-76

丸二壘安 5-0

井上爆哂紅...

第一次見佢打得咁苦...

都幾應

開始搏拳...

差d tko

捱埋第十二回就應該點數勝

打完...

是一場好的比賽
可以打到井上流咁多血
這個對手

井上贏左
王座統一

井上贏點數

井上尚彌少有打足十二回合
第一次見佢流咁多血
但憑點數與意志力獲勝
升上bantamweight後曾創出兩次一回TKO

恭喜井上贏出WBSS統一拳王寶座

ORZ ORZ ORZ

賓仔頂到最後2round先被爆...

日本8-0

恭喜台灣破蛋

咖哩佬冇得留低

都唔知好定唔好

唔留仲好
單是佢對前監督唔禮貌都足以唔洗留低
佢唔敢對老原唔禮貌、但這樣的選手以下犯上已經是死罪

墨西哥佬都退出

佢就算喇
同樣係33號3壘
麥基

日本隊的比賽

11/11 7pm vs澳洲
11/12 7pm vs 美國
11/13 7pm vs 墨西哥

星期一日本先發山口俊

山口俊條屌撚差d就可以搞到成隊波收皮

沒有山口俊沒有八下日本隊的反攻
上星期今永投得不錯

周二對美國先發高橋禮

尋日wbsc比數
墨西哥 3比0 澳洲
台灣 7比0 韓國
美國 4比3 日本
暫時墨西哥5戰全贏估唔到
日本同韓國的一戰應該係決賽門票的爭奪戰
澳洲可以左右大局

Usa
good bye final

日本竟然輸左
今日先發今永

丸佳浩要打第9棒
都唔知笑好定喊好

打後備啦

咁佢打率又真係幾低
前隊友鈴木搶晒風頭

日本周六對韓國
要打贏韓國

日本3-1墨西哥

老原想簽美馬

要拉佢去驗尿

等睇第二個野上亮磨

美馬去羅德

希望韓國今日贏墨西哥
咁日本周六輸韓國、周日都可以打冠軍戰再打韓國
當然最好是對韓國兩連勝

台灣支持者表示希望日本幫下手打低韓國
2020年想去東京打棒球

韓國去奧運了
台灣在落選賽只能放手一搏

日韓兩連戰
周日日韓爭冠軍

聽日果場日韓係咪已經無意思

有冇預告正選?

又唔好咁講
日本隊係好有體育精神
唔似得某個隊

好似係岸孝之

我反而想佢出山口俊
咁樣後日冠軍戰就唔使見到佢

本來P12第一場是岸孝之先發、但他發燒了影響到

岸今次比賽先發要在消化試合

星星做果啲片真係好正

韓國的投手直球得140km/h
一被人針對直球就

已經7-1

無左筒香要跌落B班段了

大比分7-1領先到7-6

滿壘0死都唔洗失分

新簽果個鬼佬好似幾打得, 希望頂到筒香個位

多謝韓國咁多保送

聽日又要睇到垃圾山口俊先發

目前先發只有今永無乜爆過

山口

Soto打DH最好

垃圾山口俊

山口捱唔到三局

仆你個街山口俊

Diu又全壘打

又HR
廢到

好彩唔係grand slam咋

打線打線wake up

希望韓國投手自爆保送

有星矢，無窮L

高橋禮先發咪幾好

山口

山田哲人
撐住

全壘打
救左山口

韓國安打
坂本差些接到

雙殺

丸又吞K

淺村二壘打

稻葉是不是傻
先發山口、會澤恩恩怨怨
唔用我

高橋禮投左兩局下班咁早

好明顯係山口俊條屌撚廢啦，田口同會澤拍檔都無爆煲

因為田口會澤無恩怨
山口會澤有

韓國暴投

屌，稲葉快撚d換走25丸啦

丸坂本

大好機會二三壘無得分

田口安全下莊
中川上班

最後一個出局數！！！

完

日本
世界一

所以條廢西咪極速失左3分 再第二局就比人換走
成場係剩係失左佢果3分

山田三分砲救世

誠也MVP

星矢

山口俊想去MLB

會不會有大聯盟球團要一個防禦率27.0的投手

Patton, Escabor,Soto 與Lopez續約星星

巨人的外野手山下航汰育成一位不到幾個月就成為支配下選手

人工大躍進180萬日元到600萬

不過patton上季嘛嘛地

Patton, Escabor 呢兩個難兄難弟都有得續約

Escobar上季唔差喎

而家有新聞傳緊菅野明年取得海外FA資格挑戰大聯盟

反而真係估唔到Patton 有得留
Escobar 正路都留啦

病貓件力架出年無得留低
但係藤浪仲係唔係放手,想點先?

攬抄

Patton咁都有得留低

會唔會係等機會trade?

應該唔會有水魚願意中伏掛

JOSHIN仲要用佢黎賣冷氣機架

應該會有人要,救得返就解鎖到再生工場呢個成就

Nigga 走 PJ體力有問題 真係 咁快all in 球兒全季closer

仲有七場定八場S就入名球會,都可以玩半季

MVP:坂本勇人
森友哉

巨人食屎
Mercedes 在球季都有八勝
年薪只有1100萬日元
連山下航都有650萬
Mercedes 育成出身上一軍兩年得咁少錢
仲少過石川慎吾、增田大輝

村神

估唔到🐢井在巨人咁耐
明年薪金先突破一億
岱剛反而有三億

三億代打

巨人就係有錢任性嘅表表者

陽具壯3個字每字1億

好心分下俾Mercedes
一個先發投手得雞碎咁多
剝削外勞

牧田和久去樂天

菅野新球季仲有6億5000萬

應該減佢人工分幾千萬俾Mercedes

增田大輝人工增加200%

由500萬加到1500萬

背番號改做0

尚輝要改背番了

高木京介由500萬加到3000萬

500%up

病貓又有個俾傳媒吹到係Randy Bass級嘅美國大砲加盟

中島宏之由億元男大減到2000萬
澤村由3250萬到億元男

高橋優貴加薪900萬到2000萬兼結婚

丸仔人工唔變

澤村d表演唔係好值加人工囉

呀華去火腿
大城改24號

廢人都有人要

因為火腿成班打線都廢

中田翔回塘,死肥仔清宮,晨早話佢D HR加哂水架啦(好多都係練習賽黎)

小林誠司加到1億年薪

石橋杏奈被三振...

小林同山口拎左最佳投捕

筒香去光茫隊

不熟MLB

請指教

坂本勇人
31歲
生日快樂

病貓又簽咗成堆鬼佬,跟住啲傳媒又係度吹有無Randy Bass同級,年年都係咁

巴倫汀去軟銀

拉米同原辰德都有份傳奧運聖火

松井裕樹轉先發...

4年2億5000萬

4年約,2億5000萬1年

星矢加人工，由1.6億加到2.8億

山口俊去Blue jays

咁都有球隊肯收留佢

今年成績唔錯喎
離開巨人可能仲勁

台灣新聞話佢會做中繼

樂天鷹因為美馬FA去泡菜樂天而要左涌井同酒居做人的補償

自膠
原來藥天用錢Trade涌井過黎

I remember seeing a baseball championship at Tokyo Dome Stadium where I had a bet on the result of the match. I bet heavily on Osaka team. I remember the two guys sitting beside me were also putting bets on which team would win. I said to them "I bet you two hundred sixteen thousand eight hundred and eighty yen that osaka will win" and it really happened. It was unforgettable. Though baseball isn't popular in Hong kong an increase in the promotion and marketing of the sport is offering this issue. After the match I dined in a nearby ramen restaurant. I remember the table was sticky maybe because the staff forgot to wipe it up so I asked them to wipe it up. Later I spilt a bowl of miso soup all over the table and my trousers so I had to wipe the spilled soup up. i had a friendly chat with a lady sitting at a nearby table who told me once upon a time an entire village was wiped out by a catastrophic earthquake which was fascinating to hear. When I finished my meal I wiped my mouth on my sleeve lol and tissues. There's an elegant cafe nearby of which the interior and the exterior are artistically and exquisitely designed. My friend peter spilled his cappuccino all over his work there just the other day so he ended up wiping up this mess. I enjoy drinking coffee and chatting with the baristas there so much that I occasionally make it worth their while. I work in Hotel JAP Osaka. My auntie came to stay for a night as company for me while my colleagues are away. (when I'm in a hotel room I usually have the television on for company until I go to bed) My friend alan has received a commission for a sculpture, a sketch, an oil painting and an article on picasso from the hotel. I should like to express my congratulation to him for having accepted a commission to make a sculpture, do a sketch, paint an oil painting and write an article on picasso for the hotel since it's a once in a lifetime opportunity. I've always admired the exquisite colors of oil paintings be it a portrait or landscape. Alan's palette consists of blues greens and browns whereas his former classmate who's also a painter paints from a palette consisting of reds whites and oranges. A palette, a set of paintbrushes and paints normally cost around five hundred and thirty dollars altogether. A colleague of mine has recently been promoted and assigned to the headquarter in Fukuoka with which he's really pleased. I'm very pleased about his promotion too. If you happen to be staying in the aforementioned hotel please remember the following as I work there: First before washing your clothes please remove coins and tissue from the pockets and put only seventy percent of the dirty clothes in the wash tub. This will ensure your clothes to get evenly clean and the machine will less likely be out of order. Please wipe the drum with a towel after each use so as not to cause mould or mildew to grow in the drum. Second please do not set the air conditioner up to more than twenty five degrees celcius. Otherwise it won't blow cold air and will smell bad. Third after cleaning the tables and the toilet with detergent or sudsy water please rinse a cloth or handkerchief with clean water and wipe them again so as not to cause discoloration. Last but not least please don't nail or sticky anything to the wall as the paint will peel. Finally enjoy your time in Osaka.

一線鷹千賀加年薪到3億羊

柳田要生涯鷹隊

韓劇有棒球題材

幾時先肯練好d 擊球

小林都30歲，時日無多

PJ 同 Dolis都走 鐵牛陣得番 岩崎同球兒

下季簽咗八個鬼佬返嚟,睇下點分啦

広島二壘手菊池涼介去MLB不成，繼續留低

桃猿頂帽都喺樂天logo

秋山可能去辛辛那堤

秋山應該9成9會過去架啦

想去睇春季甲子園 有咩要注意

決勝戰始電組確

其實作為遊客都係俾錢買位算...

菅野

山口俊已到blue jays報到

Welcome to the friendly Canada, eh?

巨人新一季的一壘手會練北村與山下
岡本守三壘

辰已涼介要轉任投手

唔L係丫

DOLIS同山口俊都去藍鳥

二刀流

同廢岡本武功冇分別

一壘仲有大城
而家二壘就搶手啦
岡本三壘位置有中島同佢爭

增田大輝由二軍春訓開始

首先係辰己涼介

另外搵唔到有新聞,不過佢係有投手經驗,去到高中先野手轉向

出中島先算

討論區有人貼左段twitter講

I love Japanese baseball !!

咁快同新外國人選手設計好隻公仔

佐野惠太成為星星的新隊長

屋企人唔小心刪左我個野球魂

玩左好耐的心血無晒

球春

大家集合未啊？人來洗版

希望我燕今年入到A段班
333係我燕嘅最後一年

今年我雀真係搏老命,不成功便成仁咁款...

我仲諗緊Astros點解會用鏡頭偷暗號咁明目張膽
不過達比修就真係慘啲

病貓球迷一年一度打J時間又嚟啦

巨人有3個人中咗流感

睇黎今年開季應該冇得放汽球住

Yoshida is tall agile, light on his feet and great at passing and shooting who definitely has an edge over lots of MLB baseball plsyers

筒香無得參加奧運會

ノムさん

野村克也安息

星星的巨人殺手東要做手肘手術
這一季報銷

今永、菅野都想做奧運投手

巨人的高橋優貴咁快生仔結婚

東克樹竟然要長抖

巨人應該開心
上季將小川泰宏打到回家

星期日pre season 巨人對星星
感覺今年巨人難連霸但我仲鍾意菅野小林勇人
加持星星
燕九郎唔出事也有機會升A段班

小林ホームラン
2020年の原巨人対外試合1号

對韓仔練習試合打出全壘打

あすのオープン戦(13時那覇)
巨人 DeNAともにスタメン発表
【DeNA】【巨人】
8神里 4若林
9ｵｰｽﾃｨﾝ 6坂本
3ソト D丸
7佐野 5岡本
Dロペス 9パーラ
5宮崎 7モタ
2伊藤光 3中島
4柴田 8石川
6大和 2岸田
P桜井 P高橋

病貓練習試合被大炒

阪神 広島に１－７敗戦…攻守に課題 サンズは２四死球、ボーアは満塁機で遊直併殺

中島宏之在練習賽打出全壘打
星星的新洋將Austin 二打席連續HR

星星

有冇人睇緊OPEN戰Live?

睇完棒球大聯盟真係鐘意左棒球

松井裕轉先發第一場二回就失6分...

原監督罵阿部唔應該用嚴厲的語言指導球員

藤浪晉太郎2局1觸身失3分 廣島14分轟炸阪神

記者王怡翔／綜合報導

日本職棒官辦熱身賽23日阪神虎出戰廣島東洋鯉魚，備受矚目的阪神虎投手藤浪晉太郎中繼2局失3分，雖然投出1次三振，但有2次保送和1次觸身球，而阪神中繼投手能見篤史投不滿一局狂失7分，終場廣島以14：2擊敗阪神。

阪神虎38歲的老將糸井嘉男此戰擔任先發開路先鋒，是他去年動了左腳手術之後，相隔198天再度實戰，糸井嘉男2個打席都敲出安打後退場。廣島派出王牌大瀬良大地先發，大瀬良主投3局失1分。

阪神新洋投Joseph Gunkel先發3局無失分後退場，換上藤浪晉太郎中繼，4局藤浪被打一支二壘打失1分，5局則是連續被打2支安打1出局後，連續投出3次保送送給廣島隊2分，其中對野間峻祥投出觸身球，合計藤浪2局投球用41球，被打3安打另有1三振和3次保送，其中1次為觸身球，最快球速為155公里。

而阪神第三任投手能見篤史在6局大崩盤，0.2局就被打7支安打失7分，7局換投望月惇志後再失3分，終場廣島隊就以14：2擊敗阪神虎。

廢老老味仲未肯認老

阪神養老院

藤浪

萬年復活又一例子
前幾日三振王柏融 仲以為真係返晒嚟

BTW呢道有無人留意開中職

trade la diu

手巾又係未開鑼就爆
其實佢真係做吉祥物咋喎

商品部

真係好多廢老
糸井,福留,俊介,老味同岡崎太一呢對投捕組合,球兒,糖尿病病人

糸井廢極都有貨仔交到，老味真係專做送禮大屍

抹地布表示(ry

有機會閑閉門作賽

巨人對多多要閉門

都唔知開唔開到季

所有熱身賽閉門作賽

想問下大家 香港除咗迪卡儂之外有邊道可以買到棒球用品(尤其是係球棒)

Decathlon 有咩？

不過睇完球棒介紹 覺得自己好似啱34吋球棒

上網訂喇

ching係咪打開波先
新手嘅話建議用金屬棒
用木棒會好痛苦

巨人育成選手Mota簽約支配下外野手
44番

陽下二軍

聽返近鐵猛牛首應援曲 DREAM & POWER，就諗返起2004球界再編有幾咁可悲同諷刺。
明明只要近鐵轉賣球團就可以解決，歐力士同巨人卻偏偏搞到一個幾十年歷史嘅球團消滅。
到底歐力士點解要同近鐵含併?係為咗近鐵嘅球員，定係大阪市場?
我淨係知道歐力士藍浪同近鐵猛牛合併絕對係得不償失。
近鐵迷無端端就失去咗幾廿年來支持開嘅球隊之外，而神戶同西宮嘅球迷亦都失去咗佢哋一脈相承嘅阪急勇士-藍浪。
更加可怕嘅係日職嘅兩聯盟十二球團體系爭啲崩壞，最後靠選手會罷工先得以維持。
最好笑嘅係而家嘅歐力士始終擺脫唔到B CLASS 球隊嘅命運。

純9up
最後祝渡邊恒雄長命百歲 百病纏身

自從一線鷹仲係南海電鐵揸莊嗰陣,係七十年代開始收皮後,
大阪人都係捧病貓場是常識吧

近鐵牛我覺得都係咁啱病貓係九十年代打到一pat屎,佢表現正常先至多人捧場
所以成件事最撚on9係Orix主動放棄神戶,係都要搬去大阪,終於搞到自己變咗病貓B隊咁,
當打嘅有FA嗰陣就去甲子園,自己就只能回收病貓啲廢老

糖尿病病人你算吧啦,有病就早啲掛靴啦

咁其實阪神嘅捧場客自從1964之後都係全關西最高

本來五十年代仲算同南海不相伯仲
不過巨人V9嗰陣阪神穩佔前三名，塑造出巨人競爭對手嘅形象
阪神就咁樣成為關西龍頭
最撚慘就係阪急，67年到78年有九座洋聯冠軍，仲要三連霸日本一
但係人氣始終輸蝕阪神
嗰陣關西嘅電視台情願播阪神打巨人 都唔願播阪急同南海

所以話歐力士真係戇撚鳩
好好地有神戶你唔搞 偏偏要死到大阪
結果畫虎不成反類犬 同時得罪大阪同神戶兩邊球迷
球團經營嗰方面都係垃撚圾
明明企業大撚把錢都可以搞到成PAT屎咁

無計啦,阪急不嬲係高檔路線,阪神就係平民化
淨係睇阪急梅田同阪神梅田就知,兩個總站加百貨嘅風格係兩個極端

所以06年阪急出錢打救當時被惡意收購嘅阪神真係高招,從此阪神間呢區就由三國鼎立,變成JR西日本係成個京阪神都係被人圍毆

btw Orix本業係financial service,特別係融資同租賃
唔記咗香港邊一單嘢都係Orix幫日資公司搞financing

咁你想佢搞隊波係唔孤寒都唔得啦

btw搬主場嚟講ORIX都算失敗
相比起火腿同大榮嚟講

WELL,澳牛D特別版波衫DESIGN唔錯(好難搵嘢讚...)

佢隻吉祥物係最正

呢隻野
當年佢衝出搞個球員
搞到冇左個homerun

Buffalo 最正係Bs girls
仲有出碟

Bell
我鍾意Bull
111

諗起新庄有支全壘打 打中外野應援旗 結果當二壘打

燕九郎好似試過偷窺佢裙底

一開出黎個leader嚇死人咩

成班都唔係太可口...

哇屌邊撚道正

你地有冇睇過youtube有個channel專放台灣職棒啦啦隊跳舞啲片

峮峮

一講就知

鯉魚包大人因為食禁藥，正式被gg

咩咩華原來去咗火腿

佢留在巨人真係做廢人

睇左東克樹條手術疤痕
好長
都有10cm

最弊留喺度嗰個中島宏之同佢一擔擔呢

大幅減薪
巨人熱身賽五連敗了

今日真係

台灣小玉復活了(好似係)

億萬廢人隊繼續燒銀紙

熱身賽六連敗墊底

鯊魚仔又傷左
mota連續7個打席三振

唔係點叫800萬大報俾錢買人

慘！山口俊挨3轟掉4分 防禦率暴漲至12.00

自由時報 2020/03/06 07:41

〔體育中心／綜合報導〕以2年600萬美元加盟藍鳥的日職三冠王山口俊，今天在對費城人
的熱身賽中繼登板，投2.1局就挨了3發全壘打，丟掉4分，春訓防禦率暴漲到12.00。

山口俊希望透過春訓表現掙得第5號先發，不過今天在第3局登板，也是3次出賽以來首度
中繼，馬上對瑞爾穆托（JT Realmuto）投出四壞球保送，所幸用雙殺打化解危機。第4局
續投，被3年猛敲81轟的霍金斯（Rhys Hoskins）敲出陽春砲，這局山口俊還挨了一支二
壘安打。

第5局山口俊又被首名打者轟出全壘打，1出局二壘有人，再被哈波（Bryce Harper）轟出
左外野2分砲，接著霍金斯再補上二壘打，這一棒將山口俊打退場。

總計山口俊今天投2.1局被敲出5支安打全是長打，丟掉4分，另有2次保送和1次三振，防
禦率達12。

台灣有大王 日本有山口

Take it easy, Canadians are famous for their friendliness and patience, eh?

我屌最後嗰個EH有聲

睇佢幾時交易出去

原爺爺又然
0out滿壘都唔駛輸

藍鳥隊的山口俊合約詳細內容如下：

投球局數達到
（1）70、80、90、100局，各1100萬日幣
（2）130、140局，各1380萬日幣
（3）150局，1650萬日幣
（4）160、170局，各2750萬日幣

基本薪水2年6億9900萬日幣，條件全達成最大可達10億日幣。

另外擁有拒絕下放小聯盟的權利和2年後合約結束後成為FA的資格。

條件真好 養廢人

福利咁好先夠加拿大嘛

プロ野球３・20開幕延期を検討、４月上旬案も浮上

開幕戰可能延期至四月上旬

延期唔係問題，只係怕一延再延，最後要縮短賽期

分分鐘取消CS

唔希望延期

已決定延期...

鳥谷敬加盟鴨鴨

上年打擊成績.207 .298 .261
連阪神都打唔掂 去洋聯有乜用

吉祥物
同教下後輩咁

33-4, if you can’t beat them join them

億萬廢人隊又豬一場

2-10

藤浪四局2安打1四球零封

迴光返照啫

咁又係，見佢今場最快得153，應該都係降球速保控球，分分鐘開季畀人打爆

春甲都停埋

21世紀枠嗰幾個名額希望可以留到出年

睇怕夏甲都唔多掂

連豬第七場

第八場

樂天兩倍積分

巨人軍十一連敗

迷原黨終極收皮之年

不是賽季十一連敗就沒所謂
豪俾大家

嗱 熱身賽打得勁未必代表季賽勁
不過熱身賽排最尾嗰啲 通常開季之後都係成PAT屎

領先三分仍然很危險

三比二了

追和

如果今年廢人隊真係四弟或以下完季就好睇啦

都係贏唔到

廢人隊好似又俾人大炒

億萬廢人

痴撚線

今年廢人隊包尾就真係

8百萬金滿隊表示呢個係欺敵之計

轉頭就問8百萬大報r錢買人

就嚟變泡菜樂天名宿

鳥叔都係睇定d先，真係開季至見真章

軟銀Despaigne 同Gracial傷撚咗

未開鑼就兩件thx

植田海滿貫砲

最後咪又係輸一分

連續打席無打點嘅世界紀錄保持者 二百零四個打席無打點嘅男人

話說呢道有無人玩野球魂A

但仲有Balentien
有錢真係好惡...

開幕不早於4月24日
咁搞打到冬天十都未打完

唔打CS囉
出年真係奧運延期就唔好打鳩流戰

本身賽期已經讓路畀東奧，奧運延期都只係趁呢段時間補賽，最多係縮短、甚至係停辦CS。

日本一開返一定即刻去橫濱睇dena
之前係巨蛋睇巨人對阪神真係好撚正！

有
玩到悶淨係每日log in

因為係巨人對阪神先有大氣氛...

睇左youtube dena啲fans勁撚熱情 勁撚叫得
最主要係因為佢會播棒球大聯盟首心绘 勁想同啲架仔一齊唱 睇完套卡通勁想去dena個主場睇波

要宮崎出場先有, 不過佢係正選, 應該場場都有份
如果佢做到果場嘅MVP, 完埸後嘅大合唱都好正

其實關宮崎咩事

佢嘅登場曲嚟, 每次入打席都會播
每個人都會有自己嘅登場曲

巴打係橫濱fans?

係

想問下入面有冇棒球大聯盟啲野賣

唔係好覺有
依啲應該要有合作先會有

啲波衫大約幾錢件 好想去朝聖

講起橫濱，原來上年橫濱嘅母企業DeNA有成五百零一億赤字

你上官網shop應該有價錢

好貴

堅貴，阪神官網shop有背號嘅波衫都淨係七千七百yen

Baystars賺緊錢
不過今年咁搞法, 起wing席啲錢都唔知可以點...
我幾鍾意Dena偏向用online media果種玩法, 希望唔好轉手

可能賣畀老任，變做橫濱任天堂灣星呢（ff)

8700yen最cheap個件同最貴有咩分別

最貴果件係同選手果件一樣 (材料, 做法)

老任總部係京都是常識吧
即係老任想贊助嘅,唔係㨂病貓就揀牛牛啦

搬主場去京都咪得

西京極球場咁落後

栗山監督教完論語教易經

咁如果要買 買最cheap個件都夠玩

orix仲有錢過老任...

Orix本業係收租佬同financing,見隊波咁多年都未起色就有機會想賣盤

阪神・藤浪が新型コロナ疑い PCR検査実施へ 2軍戦急きょ中止

唔撚係掛

夠玩啦最平嗰件，去睇波其實個個都係買同着平嗰件
（當然會有有米球迷真係買球員版啦）

So far喺香港未見過有人喺街着Baystars嗰件
見親都係一線鷹

藤浪疑似中招,今日做病毒測試,佢早一兩日話嗅覺有問題

阪神・藤浪が新型コロナ疑い PCR検査実施へ 2軍戦急きょ中止

好在淨係話嗅覺出問題,希望無事,如果真係確診就今季好大機會變咗04-05嗰季嘅NHL

病貓暴投L懷疑中伏，唔係咁黑仔下話

真係確診就應該係04-05年嗰季NHL

我見親都係巨人

仲要係夜蒲王嗰件

一線鷹係邊隊？

電訊公司

岩岩wiki左都唔知邊隊 淨係識巨人阪神橫浜同廣島仲研究緊棒球啲rules

咁你認識下十二隊各自嘅”金主”係咩行業先
食物生產商有三隊
IT,報館同鐵路公司各有兩隊
汽車業,金融業同電訊業都各有一隊

Softbank

今日先著住小魔神出街
呢啲天時著棒球衫先爽

阪神o個件拮肉...樂天o個件唔錯

除咗藤浪懷疑奶嘢之外，阪神亦都有兩名二軍球員報稱疑似味覺有問題，其中一人稱「感受唔到麵豉湯嘅味道。」

咁就大鑊啦,繼利記都攞到英超後,病貓都有機會再奪日本一
1985年嗰次又係有大件事,JL123撞機嘅乘客名單有當時阪神電鐵個社長

希望係碗麵豉湯有問題，而唔係球員奶嘢

藤浪中獎...

2004-05 NHL球季

咁樣唔駛4月21開

屌今鋪大撚鑊

鞭返阪神球團屍，原來球團無禁止球員遠征時外出。相反其他球隊例如巨人就有禁止。

繼藤浪晉太郎後，阪神再有兩名球員對武漢肺炎檢測呈陽性反應。該兩名球員曾於十四日與藤浪用餐，其後於近日出現味覺喪失的徵狀，兩人分別以自家用車到訪醫院接受檢測，證實確診武漢肺炎。球團將於廿七日公開該兩名球員的姓名。

新仔定廢老 好緊張

有球員感染，想閉門作賽都未必得

根本ON9，十二球團得阪神遠征嗰陣無限制球員外出

以14日潛伏期計算，藤浪可能係十四號染病，而佢有喺十八號對歐牛二軍戰登板

暴投撚
如果要2021至可以開季既話，真係g得g

比賽時個波痴晒病毒

虎隊依家全隊解散自宅待機

今鋪真係夏天都開唔到幕

而家仲講緊24號開鑼呢個目標不變...

另外兩個係長坂同伊藤隼太,唔係糸井福留呢啲都好啲

好彩唔係廢老

24號開 但係唔比阪神打

我見親都係鷹

藤浪累全家
佢18號仲登坂

見過西武同火腿

閉門作賽都仲有d可能
場場波過萬觀眾，是但有一條肺炎友入場
已經好撚大鑊

閉門作賽要成本, 但係收入大減
應該無咩可能會咁做

病貓果兩個廢老又去左打機自hi啦

賣廣告啫

我有阪神樂天同日ham...

雪菜 有野請教你
但唔知呢到問得唔得

但似乎冇12球團

希望會有

有喎

正！但7月9號真係有啲遲...（如果照正常開季進度）

藤浪最快可於下週中出院

仆街仔藤浪，準備跪低謝罪啦

無事嘅,今年唔俾佢就24-0追平田中將大

住院日數

24勝零負呀

今年有無24場比佢打都成問題

2軍可能有

而家要五月先開到季啊

分分鐘五月都開唔到呀

分分鐘成年都開唔到

開唔到就唔好開

其實中咗武漢肺炎係咪就算好返都打唔到波

個肺冇花就冇事

原來阪神嘅武肺PARTY有成三十二人參加
當中有7個選手 廿條女 5個贊助商
未知姓名嘅四個選手包括3個外野手同1個投手
其中一個野手有得過獎(應該係高山)

12球團號稱想5月中開波

巨人又指中爛玩具

一場都未投過就做Tommy John

流戰gg

好緊張
究竟係開季先 定 新pawapuro出先

片岡篤史中武肺

課金抽中？

一張S卷

プロ野球、交流戦中止を発表 開幕は６月以降に

好個方面諗，今年セ唔會再比パ屌打

儲夠波波，10連中左球B同25丸

暴投撚收皮啦，差d比你搞到滅團啦

利記都攞到英超(我覺得仲差八輪就點都踢埋佢),病貓再奪日本一真係不是夢
巴打小心年尾俾人bin c

而家又傾緊無觀眾比賽

起碼收到電視台o個筆錢先

今次到泡菜樂天幫Konami賣廣告

日本高校野球連盟正式發表，預定由8月10日開始，今年的「夏の甲子園(全国高校野球選手権大会)」，將中止開催。
這是「夏の甲子園」於1941年開始以來第3次中止，2次大戰以後首次。

八萬國聯軍兵臨北京城下

春夏甲都無
好影響選秀

始終希望甲子園可以喺下半年搞返
雖然秋天有神宮

反正都冇觀眾可以入場
今年常規賽係咪終於可以唔使再去地方球場打

藤浪練習遲到 慘遭踢落二軍

有幾慘,扮球星吖嗱(逃

條屌撚又呃飯食，貓病不如將條屌撚戰力外好過啦

講真，呢隊閪波唔到藤浪真係無撚得救嗰陣都唔會放手架啦。藤浪好歹都係曾經同大谷齊名嘅大物新秀，結果喺你阪神手上變成一個暴投撚，阪神肯定乜面都丟哂。

不過私心想將藤浪踢過去西武，換源田返嚟

十個藤浪都換唔到個一個源田返嚟

應該藤浪連半個十龜都換唔到

主呀我願意藤浪徹底收皮嚟換成大山真係開竅,坐穩正選三壘手

好似手巾咁做真人吉祥物仲好啦

藤浪去西武都無用,森友哉變咗煙剷
佢早排又好似有啲柒事

佢仲幫到joshin賣到下冷氣機,留黎做pr要員

星星既練習試合,差D比藥天打爆

"巨人に新型コロナ感染の疑い"

巨人入面好似有人中咗

二軍繼續比賽

夜店王

「坂本勇人及大城卓三確診新型冠狀病毒。」
夜王唔意外

原辰德（61歲）

巨人が坂本、大城両選手のコロナ陽性を発表
6/3(水) 18:07

プロ野球巨人は3日、坂本勇人内野手（31）、大城卓三捕手（27）の2選手が新型コロナウイルスのPCR検査を受けた結果、いずれも陽性反応が出たと発表した。

好在唔係蒲到有性病,只係COVID-19

新聞講兩人係驗出微陽性，即係有可能係之前染病而已經康復
如果我係原辰德嘅話我實驚到瀨屎

性病又唔係公開,有我地都唔知啦

X 唔係
O 唔使

而家又可能又要延遲開幕

坂本隊長

究竟幾時先可以正常返

作為巨人ファン好想再去現場支持

嘩屌 估唔到係佢中

兩個今日再驗呈陰性

燕九郎又出嚟搞笑

廢人隊攻極都唔入

btw, 終於搵到喇叭播球迷打氣聲

病貓又簽咗兩隻水貨

唔出奇呀

如果藤浪黎樂天就fit哂
樂天缺緊後生先發
係樂天投壓力又細好多 話唔定好彩復活到

阪神可以執個外野手 和基/okoye之類
買個希望

條BLM就算啦,同高山俊差唔多

佢高卒仲係22歲
有潛力嘅 始終佢體格好 守備走壘都唔錯
係打唔中個波啫

你講起打唔中個波，我就諗起病貓個江越，
跑得快有力量守備好肩力強，
就係偏偏打唔中個波

其實オコエ品行都有D問題(上年玩到手傷左...)

佢之前練波蛇王踎係廁所玩手機
如果佢去隊嚴D嘅球隊可能會好D
不過打擊開唔開到竅就睇天份啦 練都幫唔到幾多

話口未完條BLM係twitter寫咗篇長文支持BLM

雖然隔左咁耐 但作為巨人fan對於draft失落奧川依然係耿耿於懷

揀件一黎就做TJ手術今年復歸絕望既堀田賢慎
真係唔知原監督咩眼光黎選人

睇怕都係要繼續靠FA補強

巨人D簽運 連抽兩次都唔中
仲要連續四年都係咁

今季巨人先發投手陣除左菅野係大樑柱外
其他

今年唔會拎到冠軍（燈下、去日本一都係笑話）

開幕戰一軍有三位新面孔
田中貴、北村、湯淺（在熱身賽表現唔錯）

大家開幕戰會睇邊場？

樂天

+1

今永
今日兩邊睇
愈來愈鍾意星星
佢地比巨人更有魄力與潛力
巨人投手陣是屎

病貓

有聲

唔知今年會唔會仲見到呢個同日本吉野家牛肉廣告

包牛肉其實都唔算平
除非住到好偏又想食吉野家, 我諗唔到理由要買

阪神與巨人一樣都好似屎咁
只係無中日龍咁霉

我估計CL冠軍會在星星與廣島之間誕生

我星必勝

置頂條Link有時好矇，有無啲twitch體育台？

twitch有得睇波咩

台灣職棒有好多，Eleven sport同Momotv

究竟今年第一支全壘打會係邊個選手呢

同學各位找個位

菅野對西勇輝,好大路無咩睇頭

魚對星場波delay(落雨)

中日蟲

竟然係中日開第一棍...ビシエド2Run

廢人隊主場雞,個好球帶闊過西隧

山田回敬2分炮...

夜王以一隻K開季

星星終於開波
用nico生放送睇好正

好朦喎，你有買premium??

西勇輝炸裂

菅野真係遲早連佢舅父都保佢唔住

係, 為咗睇波買

三局下被轟本壘打

智之加油呀

俾投手打一支HR真係

打線要stand up先得
援護援護

尚輝上左壘大家唔撚爭氣

打線成班都好似唔係幾在狀態

假如智之下線、中繼投手只會慘淡
我對巨人沒有信心
就只有欣賞走到幾遠得幾遠
菅野個人調整力係高的、唔好放棄

伊藤光捕逸

牛棚真心無乜邊個拎得出手

病貓頂住丫

牛對雀鬥犧飛...

土炮得中川叫做好少少

鯉魚繼續反肚

同點！！！

一出局二壘
輪到西勇輝打擊

二出局後很緊張
Kamei

西勇輝原來是二刀流

適時二壘打
1-2

兩個老大哥都安打

自援護之鬼

中島暫時一雪前恥

隊友打唔撚到自已嚟打

自己勝投自己救

Lopez全壘打

菅野右安

仆你個街，今日央聯班投手咁打得既

各位都睇透咗

屌原來廣島今季第一分係大瀨良打架

西勇，菅野同大瀬亮都有安打

再唔練打擊就冇藉口唔轉DH制

原辰德：「」

今永似乎爆煲了

有啲早....

堂林係咪想今年戰力外...

尚輝二分砲逆轉
菅野不用敗投了

尚輝

打線終於開火喇

鈴木大地交功課喇

岩崎瀨屎了

西的努力白費了
深感同情

雀啄死牛爽皮

你愛隊隊唔死隻牛就唔好叫三木谷加人工啦

我獅輕鬆！

好慘
成場波得佢拎到分
換走佢之後就輸埋

讀賣巨人 3-2 西勇輝

今天搞什麼鬼
大瀨良都HR

大瀨良HR

大瀨良完投

益力多對中日使唔使打得咁激...7-7

依家先100球,輕鬆

會澤翼好似中蛋

宜家比Soto燒左15球

完投失一分奪勝兼兩安打三打點一全壘打

我星今日得4安打又再一次開幕黑星

隻牛得1安tim咋

牛就算吧啦不值一提

一線鷹10回裡2死再見安打...

前雀隊員小野郁敗投...

成班所謂既強打

阪神第一棒同第二棒今日連壘都上唔撚到

看來龍與燕要加局了

個4棒先廢 吹到咁大

今日最盡力是西與三棒

成隊除咗西勇輝，梅野同Marte之外都唔撚知做過乜
特別係Justin Bour 佢之前係對左投16打數0安打

巨人聽日先發係田口
病貓個鬼佬四棒應該會變電風扇

益力多又臨尾香...

兩出局滿壘
村上宗隆打擊

三振

西勇輝：「我無話可說」

其實今年打線差過上年
特別係決意要比佐野打四棒
明明上季都唔係主力, 今年突然要做隊長+四棒
四棒唔可靠, 成條打線都會收皮

呢下要睇Ramirez有冇慧眼，係要啲時間觀察，
但肯定嘅係佐野依家4番絕對不是立竿見影

可能有一系列因素去揀captain啦，
可能係要年輕未過30加親生仔，
否則撇除親生仔（冇社會人）因素，我最初以為會揀神里做新隊長

依家咁睇返, 我諗Ramirez揀captain應該係想搵返啲同筒香類似有交際能力, 同每個人都fd嘅人
筒香訪問果時好認真, 但係睇Baystars啲片你都係睇得出佢係同個個都玩得果啲大細路嚟
佐野都係啲周圍fd又玩得果類
神里做唔到可能係因為佢係比較cool, 只少佢喺pawapuro條比我嘅感覺係咁

而且Ramirez想捧返個左打長距離打者出嚟
Baystars多長距離打者, 但左打長距離打者真係少, 特別係筒香走咗

所以我都明點解要揀佐野做captain
但要佢喺短時間內同時填返筒香係隊伍同打線上嘅角色, 真係有啲太多
captain嘅壓力令佢成績唔好, 成績唔好做captain又無說服力, 無限loop

比我做我會想比佐野做captain, 但放佢去6-8棒
咁佢可以自由啲咁打

我一開始以為會揀宮崎做
但係可能個人有啲自由奔放, 又唔係親生仔所以唔做/無得做

不過可能今年縮短咗賽期都可能係好事，
我相信佐野可能壓力冇咁大

同埋有壓力下有能力嘅人係會成長得好快，
作為fans係需要陪住隊波一齊經歷過渡期嘅～

希望佢唔會令大家失望啦

係睇得出佐野有潛力做第四棒
比啲時間佢試試, 遲啲收成期應該好正

隻牛已經連續九年開幕敗戰

巨人隊史6000勝、原辰德經歷了當中二千場
過左大半世人由球員到監督再翻閹1934-2020 可以話係傳奇

央聯全部球團開幕戰都有全壘打
洋聯中空寶

縮短左賽期競爭仲大咗
壓力唔係仲大咗咩
而家央聯得第一果隊入日本一戰
隊隊一定爭崩頭

Expect大家抖咗咁耐個個都跌watt嘛

夜王靈光一閃

上年有幸係現場見證佢拎監督通算一千勝

個下係幾感動 永遠的原巨人

俾人話我迷原都係咁講

阪神先發投手又有安打

田口都有安打

用支那野睇企鵝

原口炸裂

個鏡頭遠到唔講都唔知有啦啦隊跳緊

岡本

巨2-1反超

田口燒左好多球

明天巨阪都上黑人投手
預視是一場高分打擊戰

多謝岩貞滿壘四球送禮
田口有援護

松井裕3回就燒左6x球...隨時打多幾場返定位置

bour好廢 幾時落二軍

幾時躝返去美國

阪神放棄了
上大卒新人
練習比賽防禦率8都上一軍

依家得貓同星開緊連敗mode...

我嬲到熄咗機，班友仲放假mode咁

落後兩分，叫個大卒新人登板失八分
矢野

阪神

練習賽防禦率8、失4點都上到一軍
震撼教育

恥野

阪神on99要個大卒一出道就食咁大隻死貓
賤格

田口阪神killer

單局廣島攻下七分
星星 做乜春

阪神大震災

Parra三分砲 巨人SM阪神
11-1
以為巨人今年好垃圾、點知阪神仲垃圾
巨人對廣島已準備三連敗

原來patton 同escobar 都唔撚係度
唔撚怪得

如無意外，阪神係連續兩場先發投手優質先發但輸波
矢野你係得嘅

如果無記錯去年巨人對阪神開幕6連勝
巨人拿下今個系列賽機會好大

星矢滿壘HR

有無消息知 佐佐木朗希 同奧川恭伸 幾時會出場投

樂天有運

贏緊3-1果時瞓個教
起身變咗5-10

奧川今日係二軍登板

我睇果場就係阿部聯賽退休戰
又會咁岩睇係果場

阪神三日都出唔同捕手

阪神個外援JERRY SANDS 又係唔得
KBO 打點最多都係唔掂

阪神首局首打席炸裂

隻牛訓醒...4連打0-3...

阪神又爆

廣島個新人投手好似唔差
球速都算快, 仲有幾種球玩緩急

開幕3連敗
水槍繼續水槍
上年值得信賴既投手陣都爆埋

阪神去年對巨人開幕6連敗
今日系井猛打賞

連續兩日阪神滿壘都是死於Bour的手上

隻牛贏左

蘭迪巴斯之再來（第二十五人）

廣島笑撚死人

個新人投手好慘

ボーア會唔會太勁...滿壘男

敏叔再見長打逆轉勝

12打席零安打
三次滿壘凡退

打開個live 9下0:1
啪啪啪啪 就反cup 好撚on9

個先發投手的內心世界

未打都預咗我毛會輸
山本由伸太屈機

武隈祥太落二軍未

小林誠司左手腕骨折

巨人小林左腕骨折

要休三至四星期
二軍的岸田與田中貴上位機會來了

想問吓要錢又好唔洗錢又好有冇睇洋聯直播嘅推介?

自
冇睇置頂

陽岱剛第一打席如何出局
廣告返黎來不及睇就出左局

炭谷捕逸搞到誠也跑左三壘
炭谷

億萬廢人隊連條魚都做唔低

火藥庫對阪神第一局就跌咗三分

笑笑

阪神四連敗就一定俾人屌死

炭谷將功補過纏上一壘
北村 一支over
炭谷回本壘

户鄉小弟弟算是投得不錯

阪神Bour連續十五打席無安打

樓主大人準備開新帖

ok

16打席無安打了

超越Randy Bass嘅逸才

燕子中繼陣又瀨屎了

阪神真勇
俾一個新黎的外國人打四番
而家巨人Parra打率有6成都只係打七番
中島與陽應該要落下位棒次

有時我都好戥山田哲人可憐

球兒終於有機會上場了

炭谷又漏了

廢人隊onon99都做得低條魚